假面騎士spirits 完全將昭和拉打升華另一層次

好正，劇情好緊湊

戰鬥規模同感覺係電視版比唔到

重新愛上昭和拉打

完咗未？
中學到而家十幾年
成日一挑幾
次次都覺得會收皮

唔知 好似未完

風見志郎 漫畫入面塑造得好型